個死人林尊攪到香港咁先撤回就知係共鏟黨意思

個死人李尊攪到香港咁先撤回就知係共鏟黨意思